錯的時間遇上對的人

唔知有冇人試過

對的時間遇上錯的人

其實都係藉口
如果嗰嗰人真係對的人
根本就唔會受時間限制
呢啲只係女神耍鳩兵仔技倆

講得好 騎牛搵馬正仆街